有咩特徵令你覺得你地就分手？

1. 成日都因為另一半而不安
2. 一日內都冇咩交流

掂都唔俾掂

態度反常, 一向唔complain既突然好多怨言

打字冇再用過大家嘅暗號或暱稱

睇我嘅眼神

煩

唔比你接收工
唔想傾電話

突然冷淡